部機突然黑MON

無論做Paper work定打機都好會無啦啦黑mon 但背景仲有聲同mosue 仲trigger 到
之前用落都無呢個問題 但好似裝咗4把風扇再隔1星期就咁
spec：
CPU:i7-8700k
Motherboard: Z370 Aorus Ultra Gaming 2.0
GPU: Gigabyte GTX 960 4GB
Ram: Geil 16 GB DDR4 2400MHz
PSU: Antec Neo Eco II 650 W

喺咪mon線接觸不良

條電線咁樣掂背板應該無問題

似mon事

Aorus

GTX960換左佢喇

重插MON線又好似無發生過